
```{post} 2023-07-22
:author: "@corsariopsique"
:tags: participante
:category: miembros
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# @corsariopsique

Mi nombre es Andres Serrano, Me encuentran como @Boredparasite en Discord.

Estudíe Ingeniería de Sistemas en el pasado. Ahora me encuentro retomando el mundo de la programación.
En el presente me encuentro cursando el programa Analisis y Desarrollo de Software en el SENA.
Siempre me gusto todo lo relacionado con la informatica y el mundo virtual.
He curiosiado algo con manejo y extraccion de datos en python.
Y tengo mucho interes en conocer el manejo de las tecnologias y herramientas que se utilizan actualmente.

Me gusta mucho aprender cosas utiles, soy un amante de Wikipedia y el conocimiento colectivo.

Éste es mi espacio en GuayaHack.

## ALGO

```{figure} index.md-data/grito.jpg
---
---

```
